[High] Pristin討論區(11) - Comeback! 期待已久的Weekly idol!

Pristin（韓語：프리스틴）為韓國Pledis娛樂於2017年推出的10人女子偶像團體，成員包括娜榮、Roa、Yuha、銀雨、Rena、潔瓊、Yehana、成嬿、施妍、Kyla。
Pristin一名是由Prismatic與Elastin組合而成，Prismatic寓意「閃閃發光的魅力」，Elastin為「擁有沒有缺陷的力量」
問候口號：「Sound Out ! We are PRISTIN ! 大家好，我們是PRISTIN。」

成員介紹 :

姓名 : 林娜榮 임나영(Lim Na Young)
出生日期：1995/12/18
隊內擔當 : 隊長、主領舞、主Rapper、副唱
血型：O型
身高：171cm
體重：50kg
相關組合 : I.O.I

Practice Video :
After Winter（原唱：Leessang）

姓名 : 金珉炅 김민경 (Roa)
出生日期：1997/07/29
隊內擔當 : 副唱、門面
血型：B型
身高：172cm
體重：49kg

Practice Video :
Please（原唱：Lucia）

Lost Stars（自彈自唱）（原唱：Adam Levine）

姓名 : 姜京元 강경원(Yuha)
出生日期：1997/11/05
隊內擔當 : 副唱
血型：A型
身高：170cm
體重：50kg

Practice Video :
Who Are You（原唱：BoA）

Bye Bye My Blue（自彈自唱）（原唱：白藝潾）

姓名 : 鄭銀雨 정은우(Eunwoo)
隊內擔當 : 領唱
出生日期：1998/07/01
血型：B型
身高：167cm
體重：48kg

Practice Video :
Gravity（原唱：Sara Bareilles）

Fly（原唱：Jessica）

姓名 : 姜睿彬 강예빈 (Rena)
隊內擔當 : 主Rapper、領舞、副唱
出生日期：1998/10/19
血型：A型
身高：162.5cm
體重：49kg

Practice Video :
설렘주의（原唱：NS Yoon-G）

Tik Tok（原唱：Ke$ha）

姓名 : 周潔瓊 주결경(Kyulkyung)
隊內擔當 : 主領舞、副唱、門面
出生日期：1998/12/16
血型：O型
身高：166cm
體重：47kg
相關組合 : I.O.I

Practice Video :
Put Your Records On & As Long As You Love Me (with Sungyeon)
（原唱：Corinne Bailey ae / Justin Bieber）

姓名 : 金譽媛 김예원(Yehana)
隊內擔當 : 主唱
出生日期：1999/02/22
血型：A型
身高：163cm
體重：50kg

Practice Video :
Chandelier（原唱：Sia）

When We Were Young（原唱：Adele）

姓名 : 裴成嬿 배성연 (Bae Sungyeon )
出生日期：1999/05/25
隊內擔當 : 高音主唱
血型：A型
身高：162.5cm
體重：47kg

Practice Video :
Nobody Love（原唱：Tori Kelly）

In Dreams（原唱：朴正炫）

姓名 : 朴正炫/朴施妍 박정현/박시연 (Park Xiyeon)
出生日期：2000/11/14
隊內擔當 : 領舞、領Rapper、副唱、形象
血型：O型
身高：165cm
體重：51kg

Practice Video :
Shower（原唱：Becky G）

싱크로율 100%（原唱：Block B）

姓名 : Kyla 카일라 (Kyla Solhee Massie)
出生日期：2001/12/26
隊內擔當 : 忙內、副Rapper、副唱
血型：O型
身高：167cm
體重：52kg

Practice Video :
Sad Boy（原唱：G-Eazy）

Here（原唱：Alessia Cara）

自作曲 :
We

8人練習室版

롤러코스터

하지마 (Running)

또 하나의 약속

PLEDIS' DEBUT PROJECT
Adore U（原唱：SEVENTEEN）

Catch Me If You Can（原唱：少女時代）

Rum Pum Pum Pum（原唱：f(x)

Very Very Very（原唱:I.O.I）

其他參與歌曲
NU'EST(뉴이스트) - 여왕의 기사(OVERCOME) Queen ver. (恩宇、勝妍)

SEVENTEEN's VERNON (feat. PLEDIS GIRLZ) "병" (SICKNESS) (恩宇)

官方連結：
Twitter:
Facebook:
V LIVE:
Youtube:
DaumCAFE:
IG:
Weibo:

PRISTIN The First Mini Album 'HI! PRISTIN' DEBUT SCHEDULE

曲目表

專輯封面

PRISTIN The First Mini Album 'HI! PRISTIN' HIGHLIGHT MEDLEY

PRISTIN 2ND MINI ALBUM TIMETABLE

VER.01 IN

VER.02 OUT

Pristin綜藝合集: (vlive,電台中字)

必看自家制綜藝:
Hicam合輯:

Channel :p:

舊post區:

開post template:

終於CB 新PO正皮留名

真係唔肥

車厘巴又發功

係囉 不過公主就瘦左D

冇人咪唯有單機推

圖海推po大法

真係用high
roro老公留名

有咩計

又真係瘦左好多

毒到要自己同自己講野

痴撚線

毒L推po法

唔好咁啦車厘巴
洗完個頭番來成個人變哂
呢度啲巴打好擔心你架

我都係潛潛水啦

挽留

點解得我nana要上身pe衫

我覺得公主係肥唔到果d黎
btw唔好自己同自己講野啦

留到個人 但個心唔喺到有咩意思

Nana黨員留名

今晚應該係我很漂亮同 我yu

搞笑組合

agger
夜Ro壓軸

見到個High 就冇mood講野

主席 我想申請有roro先再出現

垃圾p社會唔會見撞名改

p社：撞名關我咩事

之前佢地募集果時聽都未聽過HIgh

咁個名係點黎

HI!PRISTIN HIgh
之前有po話p社習慣係拎專輯做名

留名

光帶 BUBU cealer rhythm
pron destin 蘋果汁 prim
genie fried priswith
呢11個候補都好似好過HIgh

monthly yuyu

我鍾意rhythm

唔上水真係冇人講野推po
蘋果汁意思最好

隔離weme爆碟爆得好開心

我老婆打歌呀 有roro再番黎啦

蘋果汁其實點解

roller coaster歌詞+應援有一句
沙瓜豬是沙豬谷扒 oh oh oh baby
(想送你蘋果汁 oh oh oh baby)
roller coaster又係第一首作既歌 又係第一首有應援既歌
加上pg果陣D飯已經叫自己蘋果汁

呢個應該係最有意義
但同pledis girlz個名一齊告別都合理既

點解唔比返個名我地
由pre debut開始用呢個名咪用返呢個名囉

仲有十五分鐘

ROA老公在此

yuyu同roa
真係我MK夜壓軸殿後

聽晚係
冷雨夜我在你身邊

越黎越期待cb了

MK夜
又要等聽朝先有埋另一SET圖睇

學生妹roro

明白了

짜증! 나만말하니건병신보이자나

我GOOGLE完都唔明句野講咩

就係特登寫到你地google唔到加嘛

識韓文既好處

廢事講出黎啦

又頹洗頭妹 ？

唔係 頹pristin

俾心機搵錢啦

佢自從洗完個頭真係頹足咁多日
唔好自暴自棄啊

洗濕左個頭係咁架啦

睇返我打既野

silver rain幅圖個姿勢 don't be sad bro

都睇唔明
你又廢事講出來
怕你諗唔開做傻事咋

講緊頹pristin 個個就話洗頭妹

pristin有cb又有得上週偶
有咩咁頹

cb又點 佢追唔到

想要撫摸你的頭
今天也多多辛苦了

叫咩春

死囉...好似去左感情台咁款

我係咪要譯返句野你地先信我

唔係唔信你
但你唔覺你呢幾日情緒大爆發咁咩

會開心啲咩

唔關洗頭妹事 唔關去韓國事
廢事講出黎大家一齊唔開心啦
可能我真係潛一排先

講出黎大家開心下

睇你自己啦, 你覺得有冇需要咁做
或者講出來會舒服啲

潛水去 bye~

跟住開po既記得轉返第一版D圖

試下PM 好樂意聽

既然你決定左
有緣再會

做咩事 竟然間咁樣
可以講既話咪講出黎 分享下會好d
我唔會一齊唔開心 信我

LM

好日唔入pristin post
一入黎就搞啲咁嘅野
但分享下會好啲
唔洗我哋擔心

車厘巴

冇左精神支柱
我地點算

各位pristin手足要撐住呀

盡量得閒上水推po

無上水1日 搞成咁

正呀

roro老公呢

訓緊教

冇左精神領袖仍要繼續撐落去
午安黨召集！

唔洗訓咩

車厘巴個ig story#
應該堅有啲感情困擾

我地pristin po既精神領袖

見到公主
呢排騎士團團長都好似唔見左人

門面點會唔洗陪女

兩個瓊黨支柱都失了蹤

yuyu

由我保管住先 等我去瓊寶到舉報佢地！

未comeback就瀕臨自我崩潰邊緣

i always here

團長啊

妖狐果然利害！

長身二人組

咩事

黑絲

不要再提了
一片死沉沉的氣氛

姐姐二人組

咁岩ioi朋友呢期出道
咁呢邊靜d都正常既
睇你地中大臉睇得好過癮

老老實實呢個髮型成個阿珠媽咁

門面搞咩呢期咁少上黎

D社啲圖真係好靚

點會

邊有咁靚既阿珠媽

係咪過哂去隔離post

有嘢忙所以少上
遲啲會翻返嚟架啦

我打緊歌唔得閒入黎

番強國錄綜藝

終於回歸神州

去鄰國

屌, 我最擔心既事出現了

有咩好擔心冇w團咁仆街啦 尾場4場簽都冇宣儀 我覺得唔好攪到fs就冇問題

係囉 反正冇工開 上去拍下野都好

套嘢會唔會係之前比佢返大陸個陣拍

我係諗到再遠少少...
你地可以話我多疑多慮
但見到SM啲國人一個二個番哂強國做野, 丟低哂自己團啲野
宋茜有版你睇

人仔咁好搵
不過呢d我覺得睇公司既…
睇公司…P社

個節目叫瘋狂衣櫥

今日錄影
常駐嘉賓 共10期
咁咪撞comeback

冷雨夜準備！

短髮雨
紅髮MK夜

夠鐘上水啦

痴線，銀雨可愛到丫

有新牙膏都冇人上水
之前女友post一有牙膏個post就坐火箭咁坐
我地1/20都做唔到

睇完神州新歌聲翻黎就有野睇
Silver Rain

有少少銀河既感覺?

有驚喜

她很漂亮

不用分這麼細，大家都是Eun

真係好驚喜
短髮顯得更活潑

孖辮

係喎，不過大件好多

Pristin小可愛

是嘈吵王

夜哈哈

唔講都睇唔到
隔離先問完P社同MBK邊間垃圾啲
兩間都真係垃撚圾
成撚日錯字

尼刻真係夜哈哈 .. 笑咗

岩岩見到出左相
諗住入黎up
原來巴打已經討論緊
呢兩個新look都好好睇

P社真係 弱智到笑

NUNU 短髮???

新巴打?

AOA果邊既巴打來

一陣睇西波!?

喂林狗 好耐無見

NUNU一望覺得似朴寶英大力女造型好QQ

到底nunu係長髮定短髮

夜隻髮色

MK夜

又變返長髮

係咪有個係假髮?有冇人識睇
諗落週偶果陣都長髮

由個頭去到黑絲都好mk

好似初瓏

學壞左

嗚呀，我個夜哈哈

唔係短髮就太好了😫

但尋晚果張又係咩一回事

pledis 撚下HIgh 姐

撚下HIgh

Pledis巧撚HIgh

純粹放哂後面咋嘛🤔🤔

假髮

返嚟啦你
終於返嚟啦

歡迎師兄弟歸位

車厘巴唔好mon post
唔回應

車厘巴係咪只係報平安咋

知道佢平安都好既

最緊要手足們平安無事

今晚係咪團相?

應該係
會係IN先定OUT先

真係團體相

roro 咁矮既

點解夜夜會矮過RERE

影到我哈哈咁鬼脹既

睇nunu個樣 中間係咪企高左

直頭凹左落去

應該中間企高左一級
去到夜夜就冇企
仲要咁岩企yuha隔離顯到好似好矮咁

感覺上戶外果張好似影得好D

好似太光咁 唔知點講

我覺得係動作有少少怪
想帶出校園感覺但又好做作咁

D磚牆似cafe多過似課室

團寵

手足 召喚成功

咁聽日會出咩圖

可能冇
之後幾日都冇要到18號
不過係"?", 唔知會搞咩花臣

靜

十粒鐘冇人推

push

車厘巴ig story
睇唔明但feel到極強烈既我的天空今天有點灰

唔好提佢啦睇完就算啦

黎緊幾日都好似冇圖出
個po會唔會連一頁都推唔到

唔會

佛同你打氣

摩擦力

轉左logo字體
不過感覺又係好hea

仲有十日就comeback都咁死氣沉沉
冇了冇了molamla

佛：冇人？唔撚係掛

例行一推

公主表示冇眼睇

Roa：慘喇冇人入來 我地變左孤兒女

yuyu：一個二個再唔上水我一槍bang死你

團寵：我個心好痛

夜哈哈：等我今次化身MK霸主懲罰你地

呢個POST完左應該可以解散

快

High們自我瓦解

樣衰左

係HIgh啊

仲有幾日要捱
望有vlive可以推下po

好似張相果間房啲磚咁

硬係覺得今次CB
P社搞得好HEA

原來中間個I係大階, 唔講唔知

傻HIgh

nana話有前所未有既好歌
我信

咩孤兒女呀 roro同我過得好開心

咁你又唔上多啲水

要番工呀大佬 今日星期日好忙

推

早

久違既早晨黨

我roro真係好靚

午安黨

開v都冇人

要番工呀大佬 今日星期一好忙

屌你星期一我最得閒

唔係屋企, 唔想用流量睇

冇人得閒睇

有啲人囉 掛住打ow都唔上黎

唔得閒到連開左V都唔知既 輕輕一推

有入去督心心

番屋企睇

一下
想問下roa依個名係香港係咪比較冷門?

點只冷門
直頭係無人問津
呢啲係我既概念裡面係「韓式英文名」來

漏左NANA

咩來架呢個
我夜都入圍我有啲意外喎

The 28th Annual Independent Critics List of the 100 Most Beautiful Faces and 100 Most Handsome Faces! Coming December 27th!

有人提名就入到圍

有冇人提名Snow同章勛
女兒巴召喚！

雙下巴

我夜世界第一

夜係宇宙第一

jooe邊有得輸

有冇roa格甩底圖share

我屌你呀咩佬

之前見過張著背心紮頭髮好正

噐個係rere呀屌你 不過都係我既

做咩官方上傳張圖咁蒙咁既

唔知係咪我電話download 問題

係真係咁蒙 p社

長毛都睇唔撚到啦

btw, 果隻字體真係好樣衰
十足十Word果啲文字藝術師整出來咁款

代購FORM

求其文字藝術師揀隻字體就用
上傳張圖解像度又低
是咪又是時候問候p社老母

佢係咪又串錯yehana
yehaha?tehana?

sad but true

似係Tehana
同上面兩個Y字比好明顯呢個唔係Y字來

想靠錯字上報

Tamama

字體又樣衰，解像度又低，又打錯字
P社一炮過錯哂幾樣野，好波

x你，宜家玩考眼力遊戲咩？

冇人

十八線女團 冇fans

冇啦冇啦

多謝P社

個團購表都冇人填得兩個識既
音樂台亞視

打算返屋企先填
剛先收工

P社今次搞呢壇CB真係令人冇哂期待感
字樣衰！又錯字！文字藝術師！又低解像度！

屌你老味真係，我響word開文字藝術師求其揀個再搭隻華康字體都靚過佢舊磚！

車厘登場！

歡迎車厘巴歸位

人地潛番落水了

想召喚宇少六道慶一慶佢

賀一賀先啱

咪偷丁我rere呀

宇少六道點解次次都可以話召喚就召喚 係咪全部都係分身黎
背後係咪有個宇少長門

太天真啦 我咪長門囉我啲分身黎

REPORT 咗

有無多D

喂！！！！！！！！！！！！

多重影分身之术

奶到佢懷孕

乜咁啱啊韋巴

冇野做,上黎推下PO

推……

上貼吧睇 pristin 今次個mini 好似好平?

synnara做緊11000一隻

夜夜

莫巴睇左Channel: p EP3未?

今日MBC電視台相關人員透露《偶像運動會》將在9月4日和9月11日進行錄製，但比賽場所 未定，日期仍有變更的可能。 繼新年特輯新增的自由體操和健身操等危險係數較小的項目之後，本次運動會將新設保齡 球項目。

唔怪之得，之前去打保齡啦

冇slogan入唔到去睇

Pinky

Yehaha

新飯lm
睇101嗰陣鍾意nunu 而家睇多咗pristin啲嘢鍾意埋97line

歡迎

音樂台亞視竟然有新人 歡迎

歡迎新人
年度感動人物

有啲睇唔慣放左頭髮落黎既夜夜

比你講完先醒起未睇
啱啱睇左喇
Kyla有新技能

初初以為會悶
但睇完都有笑位
佢地整野食比釣魚組

睇落幾好食
隻手有汗搞到啲生果好咸

mk

你好
加入yu黨， 請回答一條簡單既問題
甚麼是 monthly YuYu?

好似係種奶黎

點解可以咁靚

團長不行了

呢個位cut得好好笑

仲有瓊舔過杯生果之後比左roro

拎野食比釣魚組仲係度ff釣到幾多
點知以姜yuyu為首既釣魚組甚麼也沒有

條片英字

係冇企高到影?

短髮Lu，究竟其實短髮定長髮

in 喂魚組 we trust

假髮黎
vlive有講

我覺得短髮都幾適合Nunu

餵魚組

睇耐左又好似隔離DIA Yebin新look

短髮我ok

中字

special weewoo 0905KST Fri

短髮太可愛了

M COUNTDOWN NEXT WEEK PRISTIN

硬係覺得今次冇乜實感
唔知點解，可能一連串P社柒事之後冇左期待感

ok

唔講唔覺
六日後就CB了

好似好快 又好似好慢咁………teaser都未有

channel : P EP4

26:39

DIA 都多野睇過 Pristin 🤔

...玩化妝...
好似好悶咁...

不要再說了

我都係等中字先睇

眼鏡look好好睇啊
夜夜副眼鏡特別襯有冇人同意

四眼mk
nana副眼鏡同佢個造型唔襯

最正一定係rere

係囉 rere冇得輸

每個月up一次相上fancafe同埋同fans溝通？ 我咁啱睇咗nunu time 佢入面係咁講

早晨黨

Btw有無人知邊度可以睇曬所有monthly yuyu post過嘅相 我未level up cafe

車厘，正式登場！

歡迎新巴打
多D講野啦係到

呢到應該會有晒官咖既貼文可以睇

冷冷清清又係單機時間

主席一番黎就推左咁多頁
叫我地情可以堪

你地都走晒啦 講咩

呢幾日個post好似地獄咁

自己諗啦

車厘回歸HIgh家庭

潔瓊黨黨長 正式登場

你邊度搵到咁多Gif圖番來

冇人咪慢慢推,推得快又冇獎既

因為我就係車厘 車厘就係我

又潛?

唔推啦 根本冇人推 冇人想推

比啲時間我地

二推

三推

做乜

上水推po 你我有責

happy friday

未cb係靜d 嫁啦 等多幾日啦

今晚有track list睇

又圖海

make you mine, make you mine

出Track list都冇人
又係團寵參與主打作曲

第五首有이기용배幫手作曲

Roller Coaster呢

但唔係主打

冇啦,第一隻冇...之後應該好難有

係咪有我團寵

唔係重點啦
主要想睇下佢地啲曲風點同Pristin夾

團寵繼續擔起主打大旗

團寵出品 必屬佳品

如果就咁睇名比較期待ALOHA
似係節奏輕快既歌

最後果首韓文係咩?
rap line填詞

唔怪之yuyu, 我很漂亮咁得閒啦

唔該曬巴打
我係絲

明明佢地係vlive 話會幫手

幫手玩

幫手開埋佢地份量既vlive

我很漂亮有時有啲Apink普英feel 唔知點解

兩個都咁搞笑

話說點解rere英文咁好 有啲估唔到

對答好流利 好想再同佢瘋狂講英文

Roro好靚
Btw 97line嗰part真係好好笑

roro世界第一

午安黨，夜夜

新會然留名幫推 WE LIKE求火

歡迎新會員
本命係?

5首

5首
WE

半個pledis 都黎晒

開工喇

今晚都有野睇架 大家記得上水

pristin 終於有野做

上定先

今晚係問號來

可能係poster 前日係profile
希望有驚喜

希望係teaser可以聽下首歌

本命ddi ddi

騎士團成員喎

副主席歡迎你

騎士團主席 我地既門面去左邊

完成千里長征，上水

門面巴去完旅行

仲有四分鐘

寵寵寵

熱烈歡迎新團員

Teaser！

冇，有啲好麻煩野要做呢兩日終於搞掂

My 寵

惡黨Style?
咁套校服係咩

Miss you my bro

不良少女
MK夜夜既原因

熱烈歡迎團長凱旋回歸

車厘響IOI po推都唔番來呢度推

佢話棄post

幾型喎今次 佢地行呢種路線幾好

惡漢style 快點扑濕我

即係放左學就做惡黨

會唔會同Dia撞concept

同weewoo個差別會唔會大左D

老斬你個粵經粵語學校笑死我

你好留意斬巴

屌 又睇我啲膠post

鳩痕走去撳下
唔撳由自可, 一撳笑到gap gap聲

無論咩concept都好
望到NUNU同夜夜都好想笑

一開始打閘果打
NUNU同RERE都已經好大對比
我佛好型

戰鬥佛
RERE好適合呢個風格

Agger
但夜夜真係
幾強烈既違和感

硬係覺得nana 擺把較剪上膀頭個姿勢有D唔自然
rena 同yuha carry得好好

最啱係roro

roro最後嗰下

但戰鬥佛剪鎖個下真係好型棍

"讓開!等我黎!"

好有大家姐風範

剪走埋個瀏海得唔得

唔得
戰鬥佛想試新LOOK只能支持

笑左

rere

緊一開始
但我loop左幾次都唔明佢做咩咁

似係比自己首歌嚇親

rere真係好QQ

channel : P EP4中字

奇行種

係啦,一出果陣太大聲

出左HIGHLIGHT

03同05好似好正 主打就咁聽好似麻麻地

其實我覺得01同02都怪怪地
唔知全會唔會好返D
03值得期待

03同05係幾正,
05唔太feel到有이기용배既風格, 可能比其他成員作既中和左
04有啲驚喜, 幾有夜夜風格

01 有D as bang 既 feel
主打放出黎個part同個teaser好似大纜都扯唔埋咁

放highlight 都冇人討論

我直頭打哂黑人問號
明明校服又變左惡黨, 首歌究竟行咩風格

我都覺得03,05幾好聽
04好似係可愛d既歌
主打剩係覺得好洗腦,好似真係俾teaser fake左咁

何止被fake 直程炒晒車

仲有2日就知主打到底同TEASER有咩關係

主打

TEASER佢地係行EXIT方向
可能一開始係逃出學校SCHXXL OUT
之後就轉番HIGHLIGHT同堆相既concept

真係話咁快就23號
講堅, 仲係好冇實感

見到d野震下震下

呢到係咪有大神會飛去追
車厘巴呢

大神

係咪要買碟呢

關你咩事牙梨都唔去

你都唔去架啦

我唔跟團了
一直都慣左同個fd一齊出去爆碟

我講完句野之後佢就潛左水
如果係我表達得唔好，令你有誤會既，我係到講番句唔好意思

棄左po啦車厘bb

團長已經離團了

都要繼續推架啦

講清楚 棄po唔係棄團

仲有2日

今晚有野睇架記得上水

你嗌完我地上水又唔一齊討論下

尋晚我冇入黎咩

你留低左兩朵花囉

召喚!!!!!!

在！

今次都係問號

首歌唱到好似 屌屌屌屌屌屌 咁

nana好QQ

笑左 根本就係

石佛nana

尤其係we like 之後個段
似到十足

本色出演

除左頭兩個音係du之外其他全部都係diu

如果DO咁唱都唔太似DIU

呢下好有喜感

佢半個身突左出黎

見到佢又想笑

du du diu diu diu diu

咩佬 LOL

我剩係聽到make you mine

痴線

e 邊冇人推

here

冇野做去篤下心先

其實應該過番黎呢邊

老斬輕輕一推 pristin cb大發

roro老公黎推PO

有冇人覺得隻綠色有D難睇

就咁裙就冇咩野
但一搭埋件褸就

夏天打歌咁熱千奇唔好著褸

想問下幾點comeback

4點有直播

It's me個point不得了
笑死

delay?

有野睇了

進場

全面進場

全面進場+1

好大隻

條綠色帶想點
清潔糾察帶

又來考驗屋企空間

rere灰髮好正

RERE條鏈斷左

佢仲要恥笑完nunu先斷

小學雞rere

個個都好專心咁整

夜夜好可愛

右邊個4個一粒聲都唔出

瓊好專心
咬住黎串

隻碟真係算大隻...
（望住我堆碟陣...就快冇位

蕊

睇佢地整散左個樣好好笑

唔計脫坑期聽左kpop成七年
差唔多啦, 好多係舊碟來

團寵今日幾high

最high個個

仲有幾分鐘

隻舞就咁睇好似麻麻地

剛剛瓊趺左串野,
即刻比yuha同公主指住黎笑

MV

佢地都好HIgh

都幾易入耳
同埋睇mv又真係冇左個diu音喎
你地覺唔覺

最後認犯果度
比人塔哂番去
夜夜掉轉左塊牌拎響度傻笑

好滿意呢次首歌同MV

最尾忙內把聲好正

yuyu 唱同跳果part 好出

MV 做型好花哨
不過我鐘意

個teaser真係同首歌冇關係

一切都係掩眼法

roro老公一推

nunu走搞笑路線

唔係不嬲都係咩

佢一向都係

比佢呃完睇番原來係pre teaser
係咪old news左

佢係隻熊個大頭冇左眼鏡 出番黎又有番

隻舞好多走位

2部速

希望有得單獨上週偶

Tina幾正喎 夜夜把聲好夾

好好聽
除左dududu

170823 MBC EVERY1 WEEKIDOL PRISTIN NEXT WEEK CUT

期待

睇來要再等多排先有

比D信心自己
呢次佢地冇得輸
好快有得上各種綜藝

17上晒位d綜藝都係少到咩咁
Pristin ...

有無人覺得夜夜最尾調轉左個監犯牌好得意

有
之後仲要來個招牌傻笑

p社得罪太多人

唱k同瓊個part都好得意 夜夜孖辮真係好正

最多係Xiyeon Sungyeon Pinky
夜哈哈咁少

團寵大部分其實都係和音黎
飯個10人團預左份量分唔勻架la
希望下次多D

producer團寵

唔知係咪呢度睇 65位

WEE WOO果陣都係差唔多

[ENG SUB] 170823 PRISTIN We Like MV Behind

[ENG SUB] 170823 Pristin Greetings To Melon

唔同啦, wee woo有 叮哦致囉喎 呢個killing part喎

個個都叫killing part

其實算唔算
至少kill到我

出面有人屌首歌喎

睇下個post咩人先

有人like有人唔like 好正常姐

一見到標題就知係we like

最少有人留意先

多人留意先吸到飯

wee woo 個人黎睇冇part叫得上killing part

咁快有

快D有埋花粹中字就好

我夜唔識 架

好想搭時光機飛去快啲睇

下個禮拜就有得睇

Bounce wink

首歌第2日跌出榜

今日有stage 黎緊有週偶等睇反彈
望係咁望

今日（8月23日），女團PRISTIN舉行迷你二輯《SCHXXL OUT》發行紀念showcase，成員娜榮透露了學日語的理由。

席間，娜榮談到：「這段期間我進行了個人的練習和運動培養體力，也非常用心投入新專輯的製作工作。因為在練習室裡的時間很長，我也覺得我們有可能哪一天會進軍日本，因此也開始學習日語。」並在現場用日語向記者打招呼。

na,nu 今日特別MC

可能有哪一天
真係站穩陣腳先好諗去其他地方發展

瓊Jer個page有講Pristin

去日本我即脫

P社理撚得你

睇下啲username先

唔洗理我....我入嚟推POST 嘅!

咁樣睇又幾靚 但係打歌版屌屌屌個part好似冇哂團寵d和音咁

我pristin好汁呀！！！！！！！

不嬲都高汁

aloha件衫ok靚

we like今日團寵冇左條帶 kyla同夜都仲有戴

可能斷左帶

都係睇cam正d

地下有條野唔知係咪

脹得濟?

講咩啊你
同我想講既一模一樣

PC 已經唔識聽歌

明明都唔差竟然會跌出

PRISTIN 'SCHXXL OUT' COUNTDOWN直播 中文字幕

nana

Kyla真係瘦左幾多

佢應該捱左好多
不論各方面
希望佢唔好再比人攻擊

下面張圖好Jessica

我都覺 遲多兩年應該打哂啲hater面 宜家仲發緊育就唔好咁快迫佢減啦

in kyla we trust

有冇加拿大人上水

出暗黑兵法推po

老實講 真係靚

嘩 公主

喂,做咩貼我老婆架啦底

仙左好多

成班小學雞

最嘈果幾個

個編舞真係好正 成個stage好好睇

小公主

Roro

信和好似已經有cd買

尋日已經有

幾錢左右

我未去啊，今晚先去，例牌果啲價位架啦應該

依家有vlive竟然冇人講

冇人識你pristin啊

唔想用data睇

番工+唔想用data
我認我係廢柴

我都係做做下野見到
一開就見到rere

完左先知有 直接等中字算

我都係等中字

呢度有冇巴打分享爆碟結果

未得閒去買

hicam復活

搵左fd係韓國買 冇咁快有

咁channel P係咪暫停?

係唔中本命嘅🤷‍♂️

本命係咩

NUNU 同 RoA

睇遲下我中咩同你換

夜哈哈俾人MARK咗

戰鬥佛

28號又上電台

電台女團

補番張爆碟圖先

夜哈哈咁易中

我唔中

幾有夜運
韋巴中啲咩, 分享下

話咗我只有出道磚先中到本命咖啦

美若天仙

[MR Removed] PRISTIN - We Like

都靚抽呀

唔差啊, 不過又係有重覆, 個現象咁得意

btw, 韋巴買四隻?

個現象唔好延續 未買

당연하지

musicbank上班路個人魅力cam

aloha 件衫咁近膚色真係有D肉酸
0:52 個鏡頭有冇一次係可以正面影晒全部人

比起薄荷糖校服,
呢件算好
覺唔覺團寵望鏡頭好似有D生硬

【中字】170825 HIgh们我们来了！
新vlive中字

差唔多又1001啦 冇左團長邊個開post

我開囉

死寂一片 有排啦
mon post既多d去ioi睇下 隔離仲多pristin消息

呢輪多野做到完全無睇post
我想問我地係咪上位啦
第一次係FB見到有人like pristin既野
雖然唔係好野

起碼叫多人知左先

睇黎今日開唔到PO住

有排都開唔到la

開到點計先

開到咪開仲可以點

想開我可以推埋佢 一係我一陣單機